真係好鐘意你 但我地好似越行越遠

偶然一次做野 第一眼見到你

就鼓起勇氣去搭訕你

你俾我感覺好奇怪 因為你真係好慢熱

同你出咗三次街 以後你會覆我覆得多啲

點知都係一日一兩句 閒時玩下snapchat

平安夜 倒數 其實真係好開心你會出嚟陪我過

當我以為我地距離開始拉近 但都係無改變

拖過你隻手 係趕時間個陣拖起你一路跑一路行

後尾你都攬返住隻公仔 縮咗手 不過唔緊要

我知呢啲嘢無得急 於是當無野笑笑口繼續同你講野 倒數睇煙花

已經無見一個幾月了 如果再有機會 我會好好把握 我會同你講

我好鐘意你

叫下春

無機啦成個月
攤到凍哂

我知 咁又點

FF

F for fuck you